覺唔覺得梁朝偉套流氓醫生好好睇.............

梁朝偉做呢d不問世事既屈機浪子
真心有型又瀟灑
套野d bgm好輕鬆
配埋香港果種大街小巷好正
D配角好多又正

重慶森林

ok嘅

有套叫暗花都幾好

梁朝偉本生就好好睇

梁朝偉真人cool地
又好孤僻咁
但做呢d花fit角色好正

流氓醫生好似係 ufo 出品，當年 ufo d 戲大部份都睇得過。

童愛玲

救世神棍都正。

crazy i am crazy for feeling so blue
crazy for crying crazy for tring
I am crazy for loving

屌
最尾漏咗個 you

手術成功不過病人釘咗

原著漫畫好正

甜蜜蜜

耐唔耐就會睇返次

有一part 好on9但係好記得

劉青雲去教會懺悔「我中意咗個妓女」
隔離個妓女即刻企起身「yeah give me five」
劉青雲high five 完就就補充「不過唔係你」
其他信眾大叫「哈利路亞！」

超時空要愛

好無厘頭

哎呀, 𠝹大咗半吋添, 有冇扣針呀?

劉青雲依家啲戲都好死咕咕

手術好成功 不過個病人釘咗

吓 無事啊

睇錯以為梁卓偉

不時會翻睇